股價不似預期

股價不似預期 係咁跌都要trade

大家明啦